依家仲有冇一手PS3買

屋企連PSN有百幾隻game未玩晒/想解白金，而本身部機又黃燈左好耐，所以想買過部。 所以想問依家出面仲有冇得買一手既PS3?